唔知er er sir啲狗仔狗女頸骨硬唔硬呢？

好想實測下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

好撚悶呀 個個得個講字

定係等解放軍會快d

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

你咁樣係唔會令到我驚架.jpg